葡萄牙足協：基斯坦奴朗拿度確診新型肺炎

葡萄牙足協：基斯坦奴朗拿度確診新型肺炎